訴苦only

由6月到依家5個幾月
好多朋友都因為政見而反面
依家人講野每一句都要諗清楚
點解擁有自己既立場唔可以？
興幸既係我屋企人朋友男朋友都係偏黃既
不過男朋友媽媽係超級深藍
每日收工同男朋友翻屋企
都黃藍政治糾紛爆發
男朋友唔車求佢媽媽可以轉黃
但起碼想佢分清是非黑白
不過人一藍真係無求
講左甘多次 嘈左甘多次都冇變過仲越嚟越藍
每次聽到佢講啲人抵死真係好L嬲
真係好想一句吊埋去
甘愛祖國翻去囉 身在香港有冇為香港諗過？淨係識攞福利
因為我係一個外人我冇權出聲
唔想為左哩啲人冇左個男朋友

忍左甘耐終於講曬出嚟 舒服小小

反面咪反面 黃藍係政見 黑白係良知

黃藍已變係良知人性了

男朋友媽媽就係成個陳百祥甘成日講哩幾句 聽到都燥

😡😡🤬🤬冇人性 冇良心

被自殺果個唔係佢身邊人姐

明白呀絲打
身邊仲有好多朋友都係咁
都唔要求大家講自己咩立場
但發生咁多事
仲要完全當咩事都冇發生過....

平行時空

係
明明大家活係同一個地方
點解可以完全冇反應
慶幸屋企人同自己同一個立場

男朋友有冇出過聲呀？

有啊 佢唔出聲 我諗我地會因為政見而88

咁睇黎男朋友都係怕媽媽嘅人黎
佢媽係藍 起碼男朋友都唔係嘛
唔好咁快就同男朋友講88先啦

最近情況有好轉嗎？

你男朋友都幾冇用

都有既 因為我地無視左佢媽媽（一講新聞就無視）

有時都真係冇辦法
正所謂人一藍 腦便.....
唯有真係大家面對面嘅時侯少啲講
咁樣就直接啲避免衝突